\section{Annexes}

\subsection{Croquis de la future interface utilisateur}
\begin{figure}[h!]
 \centering
	\includegraphics[scale = 0.65]{Imgs/CroquisIFU1.jpg}
 \caption{Croquis IFU 1}
 \end{figure}

\begin{figure}[h!]
 \centering
	\includegraphics[scale = 0.7]{Imgs/CroquisIFU2.jpg}
 \caption{Croquis IFU 2}
 \end{figure}

\subsection{Guide utilisateurs}
Guide utilisateur au format papier (36 pages).
\subsection{CD-ROM}
LE CD-ROM contient l'application, le rapport, le guide utilisateurs et les sources.
